琴晚留守到凌晨既全部都係真勇武派，但係...

琴晚留得低到淩晨果d全部都係真勇武派，係抗爭前線力量最重要資產，真係每個都會同犬死過。

但問題黎啦，真勇武派基數真係太少，留得低既頂盡300人。要佢地留守係可以，但冇一個勇武大佬黎指揮(我覺得勇武派人數少，更需要一個大台領袖黎指揮)，捱唔捱到第2朝？有冇人接更黎支援? 加上幾千狗準備。

所以睇到新聞d狗係側門爆都冇人黎頂，好快就散。

香港99%和理非，1%勇武都唔知有冇

咁你想點啊？
分化撚

我講個問題出黎又分化